Juhan Wesk kaibas kohtu ees et temma Pollemah meehe Peter Weske Sigga temma koira erra moidan ja palles et Kohhus peab tedda Rahaga trahwima. Kohhus Käskis
et temma Pole mah mehs Peter Wesk 2 Rubla 5 Kop. temmale kätte maksab.
